比起靚女我更加鍾意醜女

因為靚女你只會睇到佢既靚

醜女你可以睇到佢既好

Thanks

我全部都要

我又靚又好

Ur welcome

醜女留番比我

有保留